/* 
  Localizable.strings
  商速老板助手

  Created by 今日 on 2018/5/7.
  Copyright © 2018年 luyonghao. All rights reserved.
*/

"enter your ID" = "사용자 이름을 입력하십시오.";
"enter your password" = "비밀번호를 입력하십시오.";
"Retrieve password" = "비밀 번호를 잊어 버렸습니다.";
"sign in" = "로그인";
"Mobile phone number" = "전화 번호";
"Verification Code" = "인증 코드";
"new password" = "새 암호";
"confirm password" = "암호 확인";
"get Identify code" = "인증 코드 받기";
"confirm" = "확인";
"change logo" = "상점 표시 변경";
"choose Merchant" = "가게 선택";
"language" = "언어";
"Today's turnover" = "오늘의 매출액";
"Today's receipt" = "오늘 주문 건수";
"Merchant report" = "보고서 저장";
"History report" = "과거 데이터";
"Turnover" = "회전율";
"Order number" = "주문 수";
"day" = "주간";
"week" = "주";
"month" = "달";
"year" = "몇 년";
"home" = "홈";
"Extension" = "프로모션";
"My" = "나는";
"Top number 10 sales" = "상위 10 대 판매량";
"Top Amount 10 sales" = "판매량 상위 10 위";
"categories sales" = "제품 카테고리 판매";
"Cashier report" = "금전 등록기 요약 통계";
"total" = "합계";
"Logging in" = "로그인 중";
"Sale" = "판매";
"Sales volume" = "판매량";
"Receipt amount" = "수령액";
"Receipt time" = "접수 시간";
"Failed to connect to network" = "네트워크에 연결하지 못했습니다.";
"save" = "저장";
"Boss Assistant" = "조수";
"Today" = "오늘";
"Saving" = "지금 저장 중";
"Setting up" = "설정";
"Follow system" = "시스템 따르기";
